李榮浩同林二汶做導師差咁遠？

慢慢教又冇笑人

乜隻tb有野教人咩以為佢淨係食生花

完全唔同級數
香港嗰件二打六

老老實實，viutv班所謂導師同評判有部份真係沽名釣譽

中國節目 同 香港節目

製作資源 同 水準 已經唔一樣
（當然觀眾「素質」都唔一樣）

咪撚學埋大陸個味野
懶溫情
現實就係柒就比人笑
頂唔順就消失
點會好似大陸啲現場觀眾咁

林家一門雙傑，一個基佬一個TB，可能係基因問題。

Viutv果班無料二打六
池中無魚蝦自大

兩件都垃圾
有咩好爭？

支那節目要睇都靜雞雞睇啦 仲好意思開po討論

大佬你明唔明呢D節目既主角係導師同評判
唔同國家既電影有唔同風格
點解香港D電影成日都黑社會 個個都奸
但中國D電影成日英雄 愛國 個個都正義?
人地個Setting係咁

大陸d人反應假到仆街，咁都有人吹奏，成班蝗蟲睇大陸野

蝗蟲，拉

叫佢上造星睇魔樂師
忍到笑比評語話你勁

鏡頭前慢慢教冇笑人係劇本嘅一部份
連現場觀眾反應都係跟劇本做

估唔到2020年仲有人唔知呢樣
支那豬(包括樓豬)真係易呃

咩年代, 又唔係逼人轉同性戀都要屌? 你老母屋企仲扎緊腳架?

一門雙傑係正面詞語

咁我屌你老母都係讚你老母夠吸引力啫

玻璃心

導師都係三四綫，點解唔搵一線藝人？

其實班導師本身都撈唔掂啦

聽蕭生唱歌好過啦 蕭生咩歌都唱到

係囉，支那地大物博，點解唔問米請 Michael Jackson上嚟教？
請埋啲唔撚知乜嘢垃圾上嚟教人

換左演演項目都唔撚知 班導師都唔知佢導乜鳩